有咩演員你淨係識叫角色名？

你永遠唔記得佢真名係乜勁
哈利波特

呀海

榮恩

和珅

阿木

馬強馬壯嬧姑

大力

國舅/國師

程至美

十仔

馬份
而家睇Flash見到佢都係叫佢馬份

大軍

大王

馬子仁 馬子妮

我叫佢叉燒包， 算唔算角色名

仲有麥包